[以彼之矛，攻彼之盾] 五大訴求！！！香港發大財！！！

最好keep住發大財
對家打民生牌
就要搵方法connect班愚民
要點樣做？
中共就係甘樣係台灣打到班豬兜信到十成十

新口號
1. 全面徹回逃犯條例…香港發大財！！！
2. 徹回暴動定性…香港發大財！！！
3. 無條件釋放被補人士…香港發大財！！！
4. 徹查警暴成立獨立調查委員會…香港發大財！！！
5. 實行雙真普選…香港發大財！！！

香港發大財！！！
香港發大財！！！
香港發大財！！！

五大訴求！！！香港發大財！！！